想學波 唔敢踢街場

想落街踢街場學踢波但冇堆比我埋
有冇邊度有成人足球班可以報
唔想日日做毒撚起屋企打FIFA

屎波
北區

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

Ps4

自己學下基本功先再跟隊

自己起屋企的波？

又係呢d post之後約出嚟踢波
個個都美欺 牙朗咁撚勁

的波唔係首要
對牆傳波，帶波周圍去，如果間唔中有人問你鬥唔鬥波咪join下

有無屯門區踢波group？志在參與出下汗
利申：屎波

屎過FIFA入門級 如果唔係比雷劈

的波可以練球感提升控球能力。

千祈唔好報香港乜鳩總會，綠色波衫果間，呃鳩人

就黎笑撚死 有圖=無圖 唔識踢/新手=區隊 我屌你個系

屋企得籃球 的籃球練唔練到

得 練大力金剛腿

more 邊間抵玩
有冇北區

我都北區新手

你幾歲先？

足球班教果d基本功真係由細培養先有用，如果你已經16歲後，幫助不大

好撚仆街 當年舊登msn 年代好多呢d 足球新手M群
次次出到黎成班都係有踢開

係 出到嚟個個港球青年軍

真新手留名

踢波邊使上堂架

咁多年得一位會員係誠實: SiuMa

香港球王斯爾馬

跟隊

廢到仆街

咩區都得

樓主

有冇興趣出黎搓下波

互傳下

練下過人同防守就算

我都係新手

踢過街場比人屠到仆街

踢波叫埋me叫控到下波

新手就留tg

通常啲所謂新手圍爐踢波 全部都區隊水平

練下先好諗鬥波
推下 左腳交右腳
搵牆練 one touch pass

新手練下 交波 擺波 點痴個高波落黎 one touch pass 睇下人地點走位咁
過人呢d咁難既野遲下先搞
利申:唔識踢波

咪能害人啦

青有咩高見？ 基本野都唔得點踢波

我都想學 但係過20先黎學會唔會太遲

北區新手too

有冇得叫區議員搞啲聯誼足球?

Ching有group?

校隊係最低level

學小志強，人地踢緊衝入球場踢傷兩件
再紐晒對方成隊人射龍

新手group = 去到就知你真係新手

去到得自己一個係新手

垃圾鏝狗

屌你老母

當年高登話約打藍波出到黎打甲一甲二，幾個入樽，吊你老味

今晚去聯和墟踢

點解咁多北區新手
Same here

有少少錢咪搵教練